是日晚餐

褲

褲褲又出街食好野

??

平野咋，不過環境唔錯

食十碟都唔夠飽啦

係。。我依家已經餓了 想食宵夜

邊度嚟架

褲妹 你老母比義大利狗屌

上次嗰間 西九龍三樓

搵次影D自己煮既劣食啦

好正啊